痴撚線kfc出學生餐仲平過新桶飯

當買m3都43，學生價多件葡撻平12蚊
你叫班走塑撚情何以堪

大學生有冇優惠

以前食開26. 今年已經加到$31, KFC 情何以堪 啊

自膠

算

有，岩岩落去買都冇check證冇著校服

早前1年前賣緊28，29蚊

其實kfc呢個價先正常 35左右

同m記比點贏

1年貴兩三蚊，算係咁啦，而家三十樓下都食唔到個飯

24蚊餐出到愈黎愈垃圾，舊雞小兒痲痺咁狗也不屌

冇飲管不了

渣ga

食過24.5 依家太貴又冇杯蓋飲管 唔食了

有 試⼁乛乛⼁乛

我都好少食24蚊餐

佢其他都係30左右

講真脆香雞翼都收你皮啦

$24都成五六年前

利申食過

果陣重讀緊書
係柴灣自已一個孤玲玲咁食
特別感到稀噓

想飽肚又真係食桶飯好，貪佢飯多有多汁

燒雞屌打你中資流感雞

個陣自修日日溫書下午都會過kfc食個tea,思考人生

哦 屌咩打啊 大陸中共字